提提大家 守時嘅重要

一夠鐘，就齊人，個威力係好大

團結就是力量

不分化，不篤灰，不割蓆

記得準時d, 唔好下下遲到